---
layout: "comment"
hidden: true
title: "21658"
date: "2016-02-08T22:21:12"
uploadBy:
- "Martin Wanke"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Ich glaube, du brauchst neben dem Zahnarzt-Instrument auch noch ein Endoskop, um in der Tiefe dieser Maschine noch was richten zu können.
LG Martni